有冇人同我一樣 泊車點都要泊正個框中間？

唔係係正中間 會駛前少少 再入過去
懷疑自己有強迫症

我專搵柱位 有咁貼得咁貼
開完鏡就黎掂到條柱咁制

會
見到隔離係大車 又會再泊過另一邊少少

我泊埋人地果格

樓主好市民

有啲閪位你泊正中間會玩鳩自己

我唔會 我堅持要泊正中間
試過斜左 本身諗住唔理 行左幾步
都係行番轉頭再泊過

我都係要泊正中間
有d朋友好賤 泊到貼哂格邊
我問佢做咩唔泊正中間
佢話 我係個格入面咪得囉！ 好唔順眼！

有料
我除左考完牌第一次泊車係泊正中間之外 都冇泊過中間

我會揀柱邊。如果左邊係柱就會頭入。如果係右邊係柱就尾入。最主動想擺中間位嗰個泊得舒服啲。但總會有啲仆街鐘意泊到貼一貼方便自己落車

例如？

盡量搵貼牆位
有咁貼得咁貼
怕撚左d開門撚

手車屎唔通話你聽咩

左邊柱頭入？
右邊柱尾入？
你揸左軚？

無論任何情況 我堅持尾入

香港d車位
你無論幾貼牆都會俾開門撚撞你

我嗰邊係兩條柱入面有三格 所以先會咁泊

巴打泊過最難泊既車位係咩？
我泊過最難既車位係勵德邨車位
扇形咖喎佢d車位

當你泊中間，你左手邊係架大車，例如alphard
你泊正中間，當你右邊架車又變架大車，你就仆街
左邊有大車嘅話正路應該泊右少少，留返啲位俾自己

我泊過最難係荃西donki個場，可能因為p牌落地一個禮物

禮拜